twice入面邊個最撚假

個人係momo sana粉 經過長期觀察 好肯定佢地真人都係咁得意同真性情
雙反, 周子瑜同娜連真人一定係勁假 特別係娜連成日扮cute 其實內裏系到爆炸

毒撚 煩到仆街

日本妹先最假

假撚到你條毒撚比人呃左都唔知

Sana 先假

毒撚都係人黎 屌你

彩英 假到好似透明咁

系到爆炸

鳩鳩蛋飯居然話人地
明明自己不和到出晒面

又唔識佢地真人，假唔假邊個知

咩不和?

冇不和